點解農夫新歌發佈會無晒聲氣？

之前又話7月
之後又延期
但係人哋明哥澤仔軒仔全部都順利開到
農夫仲想延到幾時

講真依家爆返
政府話照你開
你敢唔敢去
安全至上

明哥，軒仔呢？

連登: 農夫上TVB 不了